【JUPAS】今日係最後改課程選擇既期限

其實如果等放榜拎左分之後 再跟自己分數改課程選擇係咪就得

依加都唔知點好 又唔知夠唔夠分入 依加改黎都好似冇咩意思

有冇巴絲俾d意見

放個JS1204 CItyU CS 係A1 保險, 畢竟收全4 20分

到時先算啦，放咗榜就易搞。
但重點係你有冇啲你想讀嘅未放落JUPAS？
冇記錯放榜係5入5出定冇得再加落JUPAS㗎嘛

規矩係咪可以用5個新課程 取代5個舊課程
次序任調
任del舊課程 但只可加返5個新課程

驚理解錯

我印象都係咁
咁你有冇嘢想加入去又未加？

想加科nursing 但未必夠分 而且佢放榜前冇面試
咁我放榜出左分之後 如果夠分 我再放返上去應該會好啲？

邊間U nursing?
如果係得一個想放就ok啦，但唔好最後發現有成6-7個想改，咁冇人幫到手

真係想nursing咪nursing sch囉真心

Cu 我應該冇咁多要改

咁到時再講啦
我識CU nursing啲好active嘅人